突發 愛爾蘭犯法

幫班撚屌AO寫定聲明都得喇

愛爾蘭要向法治和國際社會交代

用返芬蘭改下字字就可以環保

政府通知愛爾蘭駐港總領事館暫停履行港愛移交逃犯協定

特區政府表示，已根據中央人民政府指示，向愛爾蘭駐香港總領事館發出通知，暫停履行港愛移交逃犯協定。特區政府發言人表示，通過法律維護國家安全是國際慣例，愛爾蘭亦訂立相關法律，但卻以《香港國安法》為藉口，單方面暫停履行與香港特區簽訂的移交逃犯協定，公然干涉中國内政，違反國際法和國際關係基本準則，香港特區政府對此堅決反對。發言人表示，芬蘭將司法合作政治化，損害香港特區與愛爾蘭之間展開司法合作的基礎，所以香港特區政府按中央人民政府的指示，暫停履行港愛移交逃犯協定。

柒婆：暫停與愛爾蘭的引渡協定（唔係你飛我係我飛你）

逃犯天堂又贏

巴打你有資格做新聞主任
10皮一個月

未改晒，fail

lm
turnitin similarity = 100%

英語發達國家嚟講愛爾蘭都算最親共 估唔到連佢地都同港共反枱

好嬲好嬲好嬲

AO人材

下

將 芬 改成 愛爾 又可以出新聞稿

這份工真易做

今年去考JRE嘅人都唔駛點花心機去貼題啦

洗撚寫咩，copy上一篇改左個國家名咪得囉

芬蘭都同港共反枱啦

冇「向法式蛋治交代」唔算合格

對愛爾蘭暫停與本港移逃犯協定

愛爾蘭暫停與本港的移交逃犯協定。特區政府表示堅決反對，認為芬蘭要向法治及國際社會交代。

特區政府認為，愛爾蘭因為政治目的，以中國制定《香港國安法》為藉口，單方面暫停與香港的移交逃犯協定，屬雙重標準的政治操作，亦公然干涉中國内政，違反國際法和國際關係基本準則，甘心讓犯罪分子逃避法律制裁，亦令愛爾蘭有機會成為被本港通緝人士嘗試逃避法律責任的地方。

特區政府重申，每個國家都有維護國家安全和主權的法例，亦屬職責所在。中國駐愛爾蘭使館發言人早前表示，中方對於愛爾蘭有關決定，表示強烈不滿和堅決反對，敦促愛爾蘭停止以任何方式，干涉香港事務和中國內政，以免損害兩國關係大局。

正苦新聞處幾時請我做寫手

差唔多啦,做嘢斷鳩估都係港共作風啫

屌，AO份工真係好做

唔識用work 既 尋找及取代 功能 點做ACO/CA

Word*

我又無錢收

佢改漏字，要扣返d人工

洗鬼寫定咩，改個國家名就得啦

BINGO紙

1. 干預中國內政
2. 政治操作
3. 每一個國家都有國安法
4. 維護國安 天經地義 義不容辭

荷蘭呢

search and replace 芬 -> 愛爾

*************************

寫個簡單program回覆每個國家咪得，換國家名同日期就得，唔需要用machine learning咁大陣象

就黎睇呢堆gif睇到唔記得本來係講咩

依家有邊幾個國家 多到已經記唔曬了

冇＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊同埋完

再作過啦

又輸

好似會犯法

好似netherland都係

支那又成功多一個逃犯天堂
今次支那狗仲唔贏哂

點解大和田會成為左大熱既改圖

係所以我刻意留錯處

已經唔記得左點解突然咁多大和田

錯字 唔代表冇犯法

港共幾時出黎搶返主動權

迪迪尼

改埋荷蘭

逃犯天堂又贏

其實整mail merge咪得。

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

呢排大和田好忙

yeah 成功爭取 逃犯天堂

荷蘭
愛爾蘭
芬蘭

差波蘭就一台花

荷蘭都係

洗撚AO，AI都得
炒撚晒佢啦

想問下仲有咩國家未同香港解除引渡協議

唔使再寫啦
同一篇文copy and paste, 改下國家名又出得！

歐洲計得番荷蘭提子國同捷克

之前係咪預告過?

邱騰華最近係咪轉咗行做旅遊局長

突破盲腸

EU應該準備全割
芬蘭 愛爾蘭 荷蘭
本身都唔係點反共

全世界要向法治和國際社會交代

共产香港=逃犯天堂

對愛爾蘭暫停與本港移逃犯協定

愛爾蘭暫停與本港的移交逃犯協定。特區政府表示堅決反對，認為愛爾蘭要向法治及國際社會交代。

特區政府認為，愛爾蘭因為政治目的，以中國制定《香港國安法》為藉口，單方面暫停與香港的移交逃犯協定，屬雙重標準的政治操作，亦公然干涉中國内政，違反國際法和國際關係基本準則，甘心讓犯罪分子逃避法律制裁，亦令愛爾蘭有機會成為被本港通緝人士嘗試逃避法律責任的地方。

特區政府重申，每個國家都有維護國家安全和主權的法例，亦屬職責所在。中國駐愛爾蘭使館發言人早前表示，中方對於愛爾蘭有關決定，表示強烈不滿和堅決反對，敦促愛爾蘭停止以任何方式，干涉香港事務和中國內政，以免損害兩國關係大局。

漏咗一個，零分！

正苦新聞處幾時請我做寫手

港共同全世界宣戰

藍屍五毛點睇香港變真。逃犯天堂

應該都係AO叫出文
EO叫ACO 寫 /Mail merge
再比EO approve
再上比AO

好嬲好嬲 支共考慮完未

捷克，葡萄牙同印度幾時做嘢？

其實寫定歐盟同北約所有國家都得啦

政府發言人 ready

聽講連荷蘭都犯法

屌

大和田又要出場啦

阿寶終於可以有得休息

公布左未？

公布左

其實呢套係咩日劇

AO: 你犯法 而家係我飛你 唔係你飛我

咩鳩話？

仲有冇文明國家

近排咁多國家犯法

韓劇來的

全世界都犯法，得港共同中共最守法

港版國安法引晒D西方牛鬼蛇神出洞

蘭字都慳番

求婚大作戰

刪咗特區政府表示會好啲

認證逃犯天堂

✋🏻😦? ? ✋🏻😧？？ 😀😀

AV嚟

你地全世界都犯法！！！！！

要向國際社會同法治交代